有咩方法可以練到隻眼 睇野愈黎愈慢？

好想有呢種能力

上秋明山兜兩轉

睇片用兩部速 三部速 四部速 聽收音機都係 之後好快你就覺得呢個世界慢左

啪腎上腺素

倍

睇多d快野

例如：睇其他人打飛機

三萬蚊

雖然明你咩意思，但唔係睇野越黎越快，咁所睇到既野先會變慢？
如果睇野越黎越慢，睇到既野咪會好快，乜都睇唔到

00後？

自瀆

練反應囉
當你反應快，時間相對慢左

嘗試下單手揸車上秋明山

叫有射哩眼血繼限界既人 襯佢訓著挖佢對眼出黎 再一換一
再大叫射哩眼

請大家關愛新會然

你條女

魔獸信長